人生無意義了

過得一日得一日

唔知自己為咩生存

唔諗呢個問題，去行動可能就會開心d
個世界沒咁差既

及時行樂吧 過得一日得一日+1

Tg

我都唔知點解自己仲要生存落去，唉

有冇玩過minecraft ？

好多人以為打完終界龍就爆機

點知原來又係繼續落去

然後steve企係草原上就開始諗

一直以黎到底做緊咩

為左d乜而做乜

只要有貓咪，人生就有希望